唔想坐監得返兩個方法

一，做冷氣軍師
二，打贏呢場仗，要政府讓步，特赦，還我地五大訴求

三 香港獨立

拖得太耐
一直都講始終都打一場真既仗
攻入警署又好攻入禮賓府又好
始終要打一次

有武器有戰術有支援就得
如果唔係好難跟隊去打

8月前打都有機會硬碰既
而家行到50米警甴就舉定槍
除非諗住用100手足換10甴啦

點解反而呢啲會無人理
推

個100個要食子彈 , 會死

攻左入去, 又點
正苦一樣唔會讓

當日全方位圍城救理大都攻唔入
差距同石器時代vs帝王時代差唔多
軍師講到咁輕鬆幾時上前線帶領下香港人

成立臨時政府，美軍入城

其實建設左黃色經濟圈
根本唔需要攻入去
香港根本無天然資源
人材先係香港最大資產
要攻入去唔該建立左政策制度先

打贏呢場仗

中共倒台時為所有手足正名

見到手足坐十二個月有感而發

日日係街road block等拉咩，唔係辦法

問題係裝備到
所以警察好緊張要上門拉人

經濟可以拖垮政府，但點可以令佢地正面回應五大？

咪傻

光復香港易過中共倒台，唔係講笑

仲有傻仔以為有得特赦

唔應該叫特赦
咁多人被濫捕綁架
本身無罪 何來特赦
叫釋放至少中性啲

請問大師而家日日有人拉，你係咪想叫人全部放棄stay屋企？

香港獨立或歸英

推，而家係要檢討抗爭模式嘅時候

罷工

冷血地說，我們只是太倚賴固有方法同怕犧牲啫。

大家都有包袱，但點可以踏出個心理關口

因為呢啲係廢話

4. 立法會攞3份2議席
5. 贏特首選舉

咁十一月前有咩可以做

有咩高見？？

仲食？

如果黃絲既經濟力量大到可以左右香港GDP，都有機會既，但呢一路唔容易行出來，但都要盡做

點解得返兩種？

老實講 佢地緊張只係驚佢班同事會受傷
佢地無可能驚輸
三萬人真槍實彈 水炮車裝甲車 點輸？

經濟戰》街頭戰

老實講
全世界抗爭嘅第一步就係罷工
但到呢刻都未出現
任何抗爭都係晒鳩氣

唉，根本問題係中共
你攻入左去又點。你又唔係攻入中南海

宜家警察乜都拉，嚇走和理非
得返經濟圈可以做

其實警察真係要守基本上係冇可能攻到

睇下有關功能組別嘅post, 睇下自已有咩可以做

係aoc既石器時代對紅色警戒果種

講得出呢2野樣都係博比人罵，香港狗察有實彈，香港人有冇？人地SDU，機場特警再加埋後面個班精英先做成香港警察比人叫做亞洲最佳紀律部隊，打入去呢個想法會唔會over左？仲有，就算比你攻到入去都唔代表政府會退讓，佢最多米叫上面出老解，香港最後攬炒成功，但最後都得唔到民主

入到警署咁點？
入完立法會得個吉，之後一大堆人要走佬，或者俾人秋後算賬

要同美國私底下deal左先 要求獨立之後美軍進駐
我認為可能性係0 唔知用咩籍口叫美國出兵 在港美資未係多到值得打仗
大家brainstorm下有咩方法請到軍隊

推

如果有人用真鎗殺警，會變內戰
小心美國轉軚

真正既重要建築物從來都只有中聯辦一個
721之後防守完全無鬆懈過 基本上擺到明係香港境內既last boss

唯一出路

連登最大共識 捉唔捉鬼係現場前線決定 唔係冷暖氣軍師

講到咁撚易，知唔知衝入警處門口第一步佢已經有權開槍掃射要疊幾多萬屍先夠？

請問人地真槍實彈點做

就係因為冇工會，單人點罷

警犬係廢，但佢地d裝係軍事級真係打恐怖份子都用得

真 垃圾會夠話攻入去啦
到真係攻咗啦
然後呢

如果入警署應該出硬老解

無大台 無 plan 點打
就算真係攻得入 which is very less likely
攻完挾持人質 等解放軍？

香港既真正行政機關 係北京
太陽照常升起

罷得一兩日

一大堆人唔用腦，叫人衝，自己就無屋企睇直播，poly示範左攻有咩下場啦，除左全民罷工，其他都係晒氣

入到都打返人出黎

暫時唔好考慮武力抗爭會打得贏
火力差太遠

曾經攻入咗天水圍狗屋，但畀港共冷處理，當無事發生

全民火魔？不過未出發就拉

光復香港同支爆應該相差唔遠

真係好灰

（幫P牌推熱門）集思廣益，由老豆搵仔建立手足資訊群組

如果大家有意認真同渣槍恐怖份子打
只可以講要揀地形打 唔可以有空地area 一定要多掩體多障礙物 掩體之間唔多過20米 先可以擺脫到射程差距
樹林 橫街窄巷 香港唔多呢d地方 就算有 對方都無必要入去
室內場最有得發揮

方法（唔想犯法，如果真係要打可以參考）：
武器方面：
射程；
殺傷力；
便利（包括攬炒）；
合法性方面：
臨時政府＝將單向的政府執法—暴力抗爭上升到雙向的政府—政府層面
戰術方面：
秘密訓練，請
心理：冇得搞，起碼不能以政治目標搞。
驚死（得沒有價值）；＜——信仰問題不能以政治目的去解決
驚勇者變惡龍；＜——人性問題
驚殺人；＜——訓練＋合法性

要中國肯先可能

係撤控唔係特赦
有罪既人先需要特赦

上次有人掟墨都嚇到瀨屎

燒晒中共維穩費算啦

當年美軍打越南，點解美軍會輸？點解美軍見到阿婆都驚？

因為心態，香港人三餐溫飽，邊會以死相拼，遊行完有得去日本最重要，殺警？不了

黑警可以咁猖狂，咪就係知你班人惡極有限。

嚇走你

醒下啦

最弊宜家係和理非主導
少少突破嘅野
一係比人屌
一係就沉底無人理

巴打好通透，而家真係好難可以做d咩

想贏麻煩幫推戰術post

【戰術】【快做仆街仔】大量珍藏流出！新年送大禮！！勁過除夕抽獎！！！

求樓主置頂

半年都未罷，可以點？

成立工會，再集合不同工會搞大擺工

你講啱一半 Stay係屋企之餘 仲要幫襯黃色經濟圈 +入工會罷工

入到去你咩都唔做都係搏拉

如果便衣俾人發現之後斬死，你睇仲會唔會咁多便衣，仲會唔會亂係人群打人。

三，咩都唔做
四，愛中國

1.3 教育界愛丁堡

*不捉鬼
屌狗一時爽 勇武少一人

加入工會 全民三罷
⚠️工會大全⚠️

⚠️Group List⚠️

頻道
FB
IG

放返坐緊嘅人

玩到咁大，只要係香港人係中共眼中都係反動份子

可以嚟到呢度做個小總結 講下點解暫時我哋都未成功：

1. 冇強大嘅工會組織，搞到啲有心人就算想抗爭都好似要半工讀咁，顧住返工又唔能夠專心做行動
2. 怕犧牲、手停口停
3. 港豬太多，黃色經濟圈建設緩慢
4. 火力裝備懸殊，亦到目前為止無有錢義氣仔女資助軍火

我覺得大家可以就住呢幾點再討論，以上都只係我嘅個人睇法，大家可以再改改上面嘅總結

唔撚係特赦呀
政府錯
人民出黎反抗何錯之有

好似呢個post咁沉

左膠表示想好好睇睇咁睇你坐監 thz

點解比人拉嘅人都係學生嚟嘅？大、中、小學都有

呢個係最有效

大三罷癱瘓成個城市先係唯一出路，到時候黃絲人數又夠，四圍都係自己友，不斷開花，政府不妥協，三罷持續會係一個選擇

所以有槍嘅手足唔係鬼
各自做好準備，起義日唔會有預告，可能下星期，我地突然就要出金鐘，然後就返唔到屋企

咁仲shop唔shop

因為武力唔對等

難聽都要講

唔肯流血或付出生命去搞革命 真係不如返屋企睇卡通片

講出嚟實唔啱聽㗎啦 不過佢而家搞9和理飛 一日拉撚左400個 我覺得搞經濟風險低好多而且成效仲好好

手足點會有槍 一定被人屈
要救佢哋 捐錢幫佢地打官司

Thanks總結得幾好
我覺得最大因素係心態

訓左幾耐,冷氣軍師都被人拉左啦

我講左二十次都有, 一定要打狗屋陣地戰, 用手足的血去換取美國, 英國關注, 有國際關注香澠警暴問題, 先有機會贏, 但係自十二月打後已經沒有了, 國際也沒人理香港了。

釋放

講到3萬隻狗死嘅

除非100％確保到美國出兵幫 如果唔係所有武力方法都無勝算 因為所有方法推演到最尾 連黑警都過埋 都一定仲有老解呢一關 根本完全無方法可以避

【戰術】【快做仆街仔】大量珍藏流出！新年送大禮！！勁過除夕抽獎！！！

然後泛民就收律師費
然後話今日係最黑暗一日

亦都可以係二嘅下一步

五大訴求裡面明明講釋放同撤告所有被捕人士

俾人分化到變左特赦

D蝗蟲點解咁勁可以搞起埋整個共產黨出黎 就係因為佢地從來都唔怕死 死係一種光榮

咁突然？唔應該呢度講，可能唔安全

淨係你username 已經知on9 啦

人地法國智利話罷就罷

咁幫下手置頂個檢討post得唔得

【戰術】【快做仆街仔】大量珍藏流出！新年送大禮！！勁過除夕抽獎！！！

曲到圓

真 一定要贏

有裝嘅係屋企就拉啦

光洲人都佔領左全羅道廳
霸左幾日
幾日之後死哂

SBT
專心三罷？

睇到43個正皮就知
兒登果然充斥暖氣軍師

我怕捉鬼撚出現, 斬死自己手足先

因為攻完入去 我地無逼政府讓步嘅實際籌碼
Black Mirror第一季第一集 有個人逼英國首相係電視上直播同隻豬性交 首相本來唔肯 最終點解屈服？ 因為嗰個人捉左公主 如果首相拖延或者唔應承 公主就會被折磨 於是所有人開始怪個首相唔肯付出唔肯讓步
香港有無公主？

根本一直都講呢一個係全世界抗爭嘅第一步 可以話係任何地區性抗爭嘅基石
老實講我喺其他post都有講
根本手停口停係藉口
香港固有嘅勢利主義 金錢至上先係主因
你咁樣根本錢係儲唔完 永遠啲錢都唔夠使
變咗啲人覺得任何方式嘅抗爭都會令自己生活變差

所以中共係咁唱衰經濟圈

咪等人救囉
詳情參閱中大同poly

Facebook果單？

千祈唔好覺得唔再出嚟係認輸 換過角度諗

GTA 4星

傾戰術點解唔係戰術post傾？

【戰術】【快做仆街仔】大量珍藏流出！新年送大禮！！勁過除夕抽獎！！！

何不食肉壺
最有用既殺狗都唔夠膽，對比外國真勇武示威者真係笑死
唔好講勇武方式，最有用既和平方式，大罷工都唔齊心啦
個個都想留後路比自己，想贏等下世啦，始終大家都有傳統支那劣根性
準備迎接新疆2.0，苟且生存算啦
祈禱將來被輪姦被自殺被切器官被夫目前犯既唔係自己/身邊既人啦

P牌咪仲on9

屠殺？

咪成立左囉，但無人入

班和撚肯跟住一齊衝嘅話，死都死得有價值。

當頭棒喝

利申一直冇諗過贏, 更加冇諗過爭取到五大訴求

做冷氣軍師都有機會坐監的，所以得 option 2 。

淨係做一就輸撚硬

走左好多人
唔願走嘅俾軍隊攻入去殺哂

咁用念力對抗警察算啦
美國唔會轉軚喇掛

個重點係工會喺法律上的權利好低
就算你有幾十萬人都冇用

真心唔明點解要捉，人多驚佢一丁友？

要諗點響個大隻佬手上搶走個麵包，不如諗下點令個大隻佬自已掉左個麵包落地可能仲易D

Pushh

覺得美國會提供武器 反正佢一向都唔鐘意中國 實會借助我地打擊中國

如果捉得啱又真係夠膽打死便衣 咁我都唔支持
依家捉完打幾下就話太多了太多了會輸民意的
咁捉黎把撚咩

咁罷咗未

非常認同
老實講啲人成日話手停口停根本就係藉口
香港固有嘅勢利主義 金錢至上嘅心態先係主因
你咁樣諗根本啲錢永遠都儲唔完 永遠都唔夠使
繼而啲人就會覺得任何方式嘅抗爭都只會令生活變差

個公主唔可以係講廣東話嘅人

目前咁既情況 其實真係要靠持久戰 爭取國際戰線

要唔拖得耐, 首先要個大台, 仲要有號召力

與此同時仲要有個代表人物做領袖

邊個上? 又有幾多人服? 真係做既話又點樣選? 選幾耐?

之前都講過, 你需要有個好似孫中山咁既領袖先可以成事

要搵到個領袖出黎同你而家組職一個全港黃絲公投票無分別, 跟住又有問題產生, 點樣verify係黃絲投 ?

難度實在太高

反而而家靠各個層面上 多管齊下, 長久戰先係目前可行

本土: 市民抗爭運動、議會、工會、黃色經濟圈

國際: 各國政治人物、領袖及其他有社會地位既人士

當你工會呢D建立到個勢力出黎, 人數同界別都夠多, 先可以進一步組成一個工會聯盟, 轉型做大台。咁就好容易可以解決到上面衍生既問題

武力唔升級，根本無得打。甘武力要升級，狗又睇到實，只有自己DIY

難度要求美國佬出售武器比香港人？

唉香港人要供樓租樓唔敢搞事

有實彈你係咪跟先。。。on9
利申無

咁我諗到2046年都未出現到

傻強最想你地咁做 一獲拉撚曬殺撚曬你地班柒頭

攞武器搞革命囉，唔通入去影相？

如果係今日嘅環境攻入去我相信煲底會真係變左一個煲

攻陷香港政府都係冇所為。
因為背後 係一國兩制 即中共先係boss
即使犧牲埋高官 我諗中共都wfc

攻佔左 中共就行正入黎
但係講緊係死傷隨時過幾千。
但又係咪幾千條命 就有英美直接派兵進駐。

風險極大但係又確保唔到英美後續行動。

時勢黎睇應該趁中共頹果陣 助外國打中共
得香港獨立要靠外力 令南京renew 之類
如果中國開花 分敵國家機器維穩費 太免為其難

唔洗問香港都會係一樣

新疆來到 你唔殺都一樣會死啦 港豬

大家都知要贏
問題係可以點贏

回歸後 你估唔會清算你班香港人

打，唔打對得住手足咩

可能淺黄會變藍，雖然佢地本來都冇貢獻

公主唔一定要係人

所以成立公會根本無Q用， 要立法強化公會先有用，要立法又係N年之後既事

Poly果個

有槍有實彈 你冇組織冇訓練
同冇槍冇分別

唔好咁天真

真係想武力再升級就預左比淺黃泛民外國勢力割蓆架啦
睇下有冇決心姐
一早就應該諗清楚到底係想畫面靚定係想贏
依家已經犧牲太多

仲講民心 政府理撚得你 話知你幾多人 有種就開槍射我 可惜你班港豬冇 政府一定係咁諗

G鋒ok?

個班垃圾就算柒數啦
明明港豬又要扮淺黃

如果大家堅持到, 唔好比團火熜既話

我相信一兩年就已經可以做到有工會聯盟呢一樣野

你試下黎多幾次民陣遊行呢D 次次近百萬人既集會 而D人都勇踴入工會既話

到時一去到有工會聯盟呢個門檻, 一跨越左再配合埋黃色經濟圈既支持

其實將會係一個好撚誇張既勢力出現

唔好睇少人數既影響力, 你睇下D大陸西 咁撚多人, 已經影響緊世界, 不過係負面影響

仲記得cu個火箭砲

義氣仔女唔一定係一個國家
例如梅艷芳喺黃雀行動入面出錢又出力已經係一個好大嘅例子，亦都係點解香港社會上一代會叫梅艷芳係義氣仔女

和平示威仲有用？ 半年啦少年

淺黃淺藍分別不大

中共明顯唔信香港人
睇下律政司

盡快推翻港偽政權同支那政權就係救手足嘅最好方法。盡快係英美或日台成立香港國政府，判所有手足無罪，並判全體港偽政權官員，包括法官等叛亂，外患誘致罪等，依法通緝！！

係上一步

唔覺拖得耐，由過咗7月1日之後已經預期呢場抗爭最低消費係9個月，長則5年。
無錯係要以亟傷敵為上，但係當時黃絲港豬太多，其實而家都仲係好多，實質上係阻礙所有有決定性作用嘅行動。當有一日民陣遊行唔再有人捉鬼，先有把握可以打。

所以咪話要升級囉
但係大把人心態未準備好
大多數屈有gun既人係鬼係大龍鳳
依家連掟汽油彈燒法院燒銀行都仲未接受到
又覺得冇槍械知識 有槍都冇用 (冇咪學囉 冇人一出世就識架嘛）

作用？

d狗拎槍都攻唔入cu
我地點樣攻入禮賓府？

宜家卡住中間
有勇武，冇割席
但比人拉

又唔夠和平，又唔夠力量

大家心照啦，點會信香港人

自組

重點係希望有無名氏義氣仔女出錢幫大家升級

一句講晒
心態冇變 呢家仲未去到冇得食既狀況
全民or部分暴力抗爭唔洗諗
連罷工都未做到 何來暴力呢 雖則工會開始出現係好事黎
呢場仗真係有排打 人權法都起碼寫到2024普選特首
仲要打到2024
呢家先7個月 一係打最有效既經濟戰
同埋減低勇武被捕風險
無計 勇武係最珍貴 亦係最少
最重點大部分人真係會有所行動囉

太天真 無武器既差距係可以1000條命先換1隻

啲人又要返工又要抗爭
你估而家玩課外活動小組咩

明你地諗乜 叫人衝入去又贏唔贏到 到時候咪又係得班勇武衝入去俾人拉俾人殺 係呀中共都會承受極大國際壓力 香港學生哥都死曬 咪一齊攬炒 係咪想咁

小小離地

講得啱，但始終武力唔對等，損失必定會好慘重，要諗辦法搞掂武力嘅問題，先會夠多人夠膽打

大部份人資助小數勇武全面抗爭就得
可惜啲錢用錯地方
明明香港人最多就係錢

心理關口係好大好大好大 革命唔死返幾千人 跟本就唔係革命 而且從來沒有一場革命係冇死人 特別對鬼國

如果香港人窮到得番錢
用錢打中國我諗有機會
香港人算唔算東亞猶太人？
咁就要聯同外援deal 佢出雞我出豉油

講真揸武器訓練部隊我覺得係必需
備用未來幾年不穩局勢 如警暴
呢段時間最起碼都要培育定d 各司班底

想this way sir 都要有內部合作

岩

一都要坐

其實我覺得去唔去到冇得食嘅狀態唔係重點
啲人成日講嘅手停口停根本就係藉口
係根本香港固有嘅勢利主義金錢至上嘅心態先係主因
因為你咁樣諗錢係永遠都儲唔完 永遠都唔夠洗
繼而啲人就會覺得任何方式嘅抗爭都只會令人生活變差

同意亂勇武係送頭
但點可以全民勇武

而家捉錯左已經動哂軍心
你估斬錯左會點斬中狗好有效斬錯手足都係一樣
去到佢地亮哂棍組哂隊又太遲，時機係難捉嘅

Push

到今時今日仲指望港共 中共天賜民主比我地
你係咪燒撚壞左個腦
香港獨立 唯一出路
黃色經濟圈 和理shop 確立港人身份認同
臨時政府 海外遊說團 去確立國際地位
民間自衛隊 國際僱傭兵 去抗衡黑警
之後就係 加入《中美共同防禦條約》
到最後唔好以為中國會夠薑打
做係應該咁樣做

如果樓主話我FF on9 不如你又講下
上街上左6個月 有咩唔同左？
送中係撤左 但佢一日比一日無賴
繼續上街點樣令佢唔可以無賴落去？
手足死嘅死 傷嘅傷 先唔講強姦 殺人
而佢係鏡頭前打斷手足嘅手腳
有幾多手足終身殘障冇報出嚟？
樓主今日講得出呢番說話 到底你呢6個月出過幾多次？
你口中 1 同 2 嘅選擇 好明顯係揀左做冷氣軍師
因為你上過前線就知個武力差距係幾恐怖
一班狗衝埋嚟嘅時候係有幾絕望 尤其當你轉身冇哂人

你可以係到繼續話人FF on9
但我可以肯定同你講 中共係冇可能讓步
就算香港嘅中小企執撚哂 只要仲開到市
人民幣可以出到去 外資可以入到嚟
佢係未撚驚過
求佢天賜民主比我地？
You are either delusional or a bloody liar.

流亡政府遲早要成立，甚至率先成立正式嘅香港國政府，奪回正統，咁先名正言順，宣判所有義士滅罪兼授勳，並將特衰現政權邊緣化。

咪係
人海戰術咩屌

最大問題係無武器

其他流亡政府都冇武器，你見西藏流亡政府，滿洲流亡政府，東突流亡政府等都冇武器。

冇錯呀
所以點解我成日覺得啲人話嘅手停口停根本就係藉口
係根本香港固有嘅勢利主義金錢至上嘅心態先係今次運動咁耐都未成功嘅主因
老實講你咁樣諗根本啲錢就永遠都儲唔完 永遠都唔夠使
繼而啲人就會覺得任何方式嘅抗爭都只會令自己嘅生活變差

個次係信號彈，ready made而且難入手

大佬3萬隻狗唔通日日喺狗屋咩

仲有心理關口 要比時間大家 最後想講不割

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

收工咪冇囉

烏克蘭都係要全面武裝革命
先迫到個總統走佬only

諗咁多做乜
班狗24小時都喺狗屋？

我希望你打消呢個念頭

咁樣同希望有班勇武出黎可以為左大家而犧牲係無分別...而呢班死士既人數, 一定多龐大到爆炸。你諗下烏克蘭同中東地區既抗爭, 真係埋牙抗爭, 坐低都要死幾千人。係死亡人數, 未計受傷甚至去到殘廢既人數呢?

呢個念頭實在太殘忍....

個個都話武力升級, 係講緊要由0開始武裝到軍力比政府大先成事

希望認真思考,係今時今日呢個香港, 基乎無可能。

真心希望大家可以再幫手呼籲組織工會, 成立工會聯盟呢一樣野

btw, 武力升級, 係呀 我都想呀。我access到5角大樓粒核彈制既話中共一撚定跪添

黑警：一曱一把Ar15 + 警嫂
30分鐘 103萬即刻走曬

用錢與和平去佔領機場，啱晒班和理非啦
不過算啦，唔會work既

唔會覺得你on9
好同意你嘅分析

我自己都唔覺得中國會咁易讓步
但暫時五大仲係本土同泛民嘅公約數
全民抗爭前
連結泛民本土係唯一團結反對力量嘅方式
主要係香港人未準備好脫離中國

推一次。。。

係，其實而家已多咗好多人支持港獨，你哋睇前日遊行咁多人跟住嗌香港獨立唯一出路就知係大勢所趨，成立香港國政府指日可待！！

老實講係因為佢哋民間集資非常成功
好多無名氏有錢義氣仔女捐助物資同軍火
所以佢哋先可以last到咁耐
想當年香港都有個梅艷芳呢一種對民運出錢又出力嘅義氣仔女
今時今日又有冇呢

其實我地係咪俾中共spin 左落去一層層

政府>警暴>社團>藍絲>被order 既企業>民眾

每個title 都製造左仇恨出黎 既難忘又切身

向仇恨 每派p2p 攻擊 漫漫長路 消耗大

擴大我地勢力應該最優先

經濟圈 區議 工會

唔係勇武本身珍貴，只係現時做勇武既風險太大。假如不能提升武力，勇武自然越捉越少

有新血加入，但一定要停止濫補

負皮 係比特赦二字

Sor 釋放

你帶頭囉咁叻
勇武都未必會死
攻入狗屋就死硬

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

推上熱門

[行動] 教協「無懼白色恐怖 堅守教育專業」教育界集會

勇武易做左，自然多人加入。問題係掉左幾個月火，大家係時候要升級。如果班狗阻住升級，我地咪用盡所有資源武器化。weaponise everything

已經唔止勇武level
基本上會無差別射殺

罷工同絕食一樣，政府根本唔會理你，香港已經唔係勞動密集式經濟，商家亦可以搵港豬、藍絲甚至強國人打工。而且經濟差係唔會動搖到政權，可以望下北韓。
停一兩日唔係問題，但要無限期停好難，到時餓到某個位都係要返工。

加上又話要打經濟戰，黃店、義士基金、文宣，全部都係錢。講金主，如果100萬人無限期罷工嘅話，李嘉誠都食窮

係1000都換唔到1........

重點係人數，如果有三四千勇武應該可以短時間壓制警察，不過佢地可以增援

獨立只係達成五大既手段

算啦，武力爭太遠
搞經濟圈立法會啦

仲諗正面衝擊班狗真係on99
善用老豆搵仔好過啦

對面而家見到你有幾條友聚埋都即刻瘋狂開槍啦
再加上咁多勇武比狗拉左 而家點撚樣攻

咁一係停止無謂街頭戰？集中和理shop

題外話
老實講我喺你個post都已經回應過
教協同記協對於回應政府嘅行動都一樣
都係淨係識得 說不 同 嚴厲譴責
老實講如果政府真係純粹因為你說不同嚴厲譴責就唔做就唔使搞成今日咁啦

情況就好似12月1號嗰個孩子不要催淚彈遊行
轉個頭同一日下晝佢咪又係喺尖沙咀Tg放題

有錢佬就話唔care姐

中產 要供樓養小朋友嗰班點罷
俾人炒左你養？
成家去攞飯卷？
窮嗰班 一開始連生活都有問題
錢都無儲過
罷工講就易

外國罷工 俾人炒
做Starbucks 都可以夠食夠住
香港？ 成家跳曬樓啦

老毛當初鬥國民黨啲軍備同人都輸幾百萬倍喇 打左勁撚耐喇 最後咪又係靠勾結外國勢力贏左 預左光復香港係長期戰喇 加上宜家冇外國勢力俾我地勾結咩

打？ 仗？

拖長黎打就會贏，唔好急

又諗唔知咩野方式上既偽打仗
自欺欺人

真正最似打仗係中大理大兩役

你冇槍點打？至少全民罷工全力抗爭先打到
唔係打打下啲人又話要第日返工走先

現在還有幾個月時間
攻破功能組別 全力爭取光復立法會和特首選舉
救手足<特首決定特赦> 也可以透過立法赦免他們的罪行
錯過了這幾個月
可能會輸了整過運動

立法會和特首選舉要再等四年
香港人是否有這麼多時間和機會
再等下一次的機會

各位戰友有沒有計劃和策略及行動
推動18區 對於選民登記
攻破功能組別和地區選舉
及建立黃色經濟圈

消滅賣港的自由黨和傀儡(拗著數)建制派
攻破功能組別
全面光復香港?

人海戰術 係支那狗先敢用 爛命一條

唯一方法

甴近平

再加上我地係無武器
避彈衣都無件
講就work. 要做 就另一回事
每個都係人命黎

唔可以唔認 香港人好多人未準備好光復香港既代價

根本就贏唔到政府 唔好比班蠢嘅人 弱智嘅人帶風向

現在還有幾個月時間
攻破功能組別 全力爭取光復立法會和特首選舉
救手足<特首決定特赦> 也可以透過立法赦免手足他們的罪行
錯過了這幾個月
可能會輸了整過運動

立法會和特首選舉要再等四年
香港人是否有這麼多時間和機會
再等下一次的機會

各位戰友有沒有計劃和策略及行動
推動18區 對於選民登記
攻破功能組別和地區選舉
及建立黃色經濟圈

消滅賣港的自由黨和傀儡(拗著數)建制派
攻破功能組別
全面光復香港?

鬥力唔得可以鬥智

但係一武力升級 班狗一定當場處決射頭
武力對武力 真係要用條命換 仲要係你面前死
有冇咁多人接受or咁樣換
呢家攞槍又話鬼點搞

槍都冇枝點革命

講完好似唔洗負責任
咁攻左入去 之後係？
而家唔係古代攻城搶帝位omg

講咗咁耐，幾時係最後通諜？
無落死線嘅話，
場仗嘅主導權都唔會喺我哋手

請參考太陽花學運

十一月立會前？

外國罷工唔係因為做Starbucks都夠食夠住 （雖然我知外國樓價一定比香港低）
而係因為人哋有強大工會嘅保障
你估人哋無啦啦去罷工嘅咩
而係工會聯盟同整個界別嘅雇主去傾好先嘛

只不過而家呢個問題同之前一個手足都曾經講過
一方面係好似呢個post咁講 大家主要其實係心態問題所以唔出嚟罷工
但另一方面香港事實上又真係冇強大嘅工會保障喎
所以先出現呢一個有雞定有蛋先嘅問題

香港生活迫人邊個唔知啊
有邊個又唔想生活變得更加好？
只係當大家係生活上有得選擇作出少少貢獻，例如食餐飯想大家支持下黃色經濟圈姐，都咁多人唔做嘅時候，咁其實局限香港人去抗爭嘅決心究竟係真係純粹經濟因素定係點呢？

有咩咁好笑 事實就係咁
係你地唔肯做
你有冇見過共產黨鬥國民黨係遊行拖手?
所謂既武裝 一支棍都可以叫做武裝

冷氣軍師你估唔洗死？
一宣佈戒嚴就收皮

講撚到游擊隊冇指揮官咁樣

遊行有時會聽到有啲三十歲，討論幾時買機票飛日本
真係想屌柒佢

宜家最慘係理大一役之後我地武力頂點比人睇透曬
18號全民變勇武都元氣大傷
好撚難搞

push

你升級即係代表你都已經係致命武力，大家到時就真係以死相搏。甘你覺得班狗會縮定殺？你要記住佢地唔係軍人，打份工唔會預自己無命

扔生果？

死線無用，重要係我地有令中共埋台傾既籌碼

思路清晰

留意番
2020立會選舉係今年9月
仲有八個月，9月死線會唔會耐咗啲？

有咩方法可以獨立

同問
口號係行動之一，但想問除咗口號之外

特赦

真心點分辨邊個放邊個拉？

介頸果個放唔放？

放火果個拉唔拉？

燒人果個拉唔拉？

掉轉藍絲撞人果個放唔放？

721果班拉唔拉？

首先米8既連登仔要去當兵保衛香港

一定要堅持，如果輸佐依一仗香港人會好慘。

新加坡都可以獨立啦，歐洲都有唔少細國家，唔好以為呢個世界要自給自足先可以立國，所有立國條件都係在於可唔可以周旋於各大國之間

大佬吖，獨立差唔多係最終結果，喺做到最終結果前會有好多一小步要做架喎。咁第一個一小步應該點做呀？之後又應該點做呀？

以前有魏晉清談，依家有連登/高登鳩UP

禮賓府係條大斜路上，失地利；裡面長期兩個EU，要決心好大好大，一大班人撕殺列車般才入到去，無裝備近乎不可能

其實唔止罷工無人願意做
罷學都唔係好多
講梗band1 入大學率好高嗰班
局限香港人抗爭既決心 簡單啲講 就係自私

太陽花背後係成個合理嘅政制，香港背後行中共套政制，點參考?

運唔運到入尼都已經係一個問題

利申：講緊Gta online

經濟上拖冧嗰時，一係中共格硬好似蘇聯咁死頂，一係就對外擴張。正面回應未必

幾時全民起義 其實我地人咁多 怕咩

200萬人去自首參加左非法集結, 真係困哂200萬人去坐監咩。

絕對認同 所以已經轉左做1

你咁撚勇武 幾時俾啲甜頭俾班狗試下

啲人仲係咁天真
唔獨立又點會達成得到五大訴求

屌你老母點打
基本上前線得個守線
黑警一部水炮銳武向前推就一定要走
再唔係20隻狗 tg放題都守到200個手足
輸裝備輸死

中二病發作？
你諗住用雷切定係千鳥殺入去？

赤壁之戰以少勝多，表面靠火魔，實際係瘟疫+天災
2020年冇嘢冇可能

真 啲人成日吹特赦風

上面咪講左，武力升級嘛。。。。運到入黎既盡量運，運唔到咪自己DIY整，土炮野都可以好大威力。唔識就學到識，總之一定要整到D新架生出黎，收效既咪量產化。

GTA online 一定運到 有無玩家用係問題

唔使等 歷史又重演喇
2003年sars + 經濟下滑 + 樓爆
到時班中產豬仲勇過學生

多謝你想了解多啲
覺得有用幫手share埋朋友
香港人唔單只係命運共同體
仲同東突一樣都係反殖共同體

還差 少少 .....火候 .......(即時機未到)
黑警 黃絲 未分明 ......
有手足捉鬼 .... 即係 黃中有 黑
有警察 騙案 .... 即係 黑中 有黃(鬼就是)

當有一天 .......
1) 有手足再搞裝修 再冇人覺得奇怪 ,
誰要出手拉人 就所有人勇武上身 私了 .....
(搞破壞 手足不做 ,共產黨 都會找人做....)
裝修的不一定是手足 ,拉人的一定係鬼,
到比你發現鬼啦 .... 你又敢出手了嗎？

2) 有人 “被似係黑察 搜身,拉人” ....
又不出示證件時 ....
所有人都不再問 “請出示證” “你是不是警察”
等等的 對白 ..... 而是 直接私了它 ......
(重點 ....... 出手快過佢開口,
佢開口說警察先(未必係真警察) 如果係 就是襲警,
你出手先是 唔好比佢有開口機會 ......
你就是 守護市民 ... )

經過 1) 2) .....階段 後
扮鬼 ,分化, 再冇用時 .......黑白很分明了 ......
警察就會 乖乖 帶上證件 ....(你來吧 的樣子)
抗爭者,也會由 坦裝 , 安心 轉上 攻擊裝
(因為 冇警察 敢得幾丁友就出手 拉人了)

.... 到時 ......…...........................
一 回家睡覺
二 暗殺 ...(係 ...殺人呀！因為你對手係解放軍...)

你 .......又 ... 準備好了多少？？？？？
(心理準備 ？ 傷人？ 殺人？ ,
物理準備？ 刀？ 槍？？......)

你覺得你哋啲濕鳩山寨架撐可以贏到外購武器咩？定係本身都諗住鳩做？

同意，其實應該要開新TG channel全力進攻立法會功能組別

真係唯一辦法

邊到有得比地形都差好遠啦，人地成片叢林，多地方埋伏，加上有支ak。而家香港周圍都便衣同cam,可唔可以分享下你個戰略

咁你又唔做帶頭果個？

你打就有權名正言順殺你

你想送幾多手足去死？

中理大唔夠傷咩。。。
三個月前既事。。。

香港係獨立國家 你以死相搏咪work....

但係香港政府係under 中國ar 以卵擊石

我地同popo 互片 最後得著都唔係香港人

每人拎粒卵去掉人等人注意你自己la

罷工直到五大訴求啦

請幫手推廣
加入群組和策劃制定行動的目標及路線圖
開新TG channel全力進攻立法會功能組別

返屋企玩刺客信條未算
利申：打機撚

無人叫你甘on9同佢玩平原陣地鬥射，只要係致命，你用防不勝防既方法遠遠好過你用佢正面交戰。你睇下波士頓馬拉松個炸彈效果幾大，我包保做到一模一樣既，班狗即刻掉頭走。重點係要夠多，易於比勇武制造同發動攻擊，而唔係千辛萬苦甘運一樣枝你所講既外購武器。

如果你到而一刻都仲諗住靠外購，甘你應該要請埋班精英傭佣兵幫你打，否則普通人拎支M4同手槍分別都唔會好大

冷氣軍師有劉細良
道德撚有吳志森
講左當做左有碌撚
我地贏緊

如果打贏左班狗，香港獨唔獨立唔緊要，試問下一個警察都管唔到既地方，政府只可以簡埋枱傾或者長期軍隊管治，但兩者既成本都足以令政府唔再漠視香港人既訴求

馬拉松炸彈會造成collateral damage。抵你條撚樣比人拉

做暖氣軍師

同埋我唔明點解要對人造成永久性傷害。

你無咗隻腳，比你有民主又點，你嘅下半生會好難過架喎

講得啱，主力經濟上要配合美國拖跨芝貢講貢，從來國際線先係主線。不過各有各做啦。

TG都collateral damage 啦，班狗咪照用，你都真係on9

你認真？
睇下新加坡獨立史先

如果我係保安司 又去完新疆考察

我就會成立多一team 特別組 協助popo

即使面果浸解放軍齋企

你如何守得住特別popo

去到呢個地步就係內戰 反恐lv

就真係得以死相搏到ww3

你俾心機，只要打低解放軍就可以獨立

派樓豬上前線衝入狗屋

TG有永久性傷害咩，你都戇撚鳩嘅

馬拉松炸彈幸存者

拖lum支共經濟呢樣野都講得出，我諗你真係要Check下個腦。我話你知大陸經濟係差左，但一日capital account唔開放都無可能

真係全部上步槍真係幾百先換到一
依家唔係100年前

大台不了
拉

我一直都唔信手足有炮
有炮點會忍到呢刻？
忍得到果個，就唔會有炮

班得到支炮都一頭半個月
咁有決心，一定出左手

但就算有，
都係無咩用，

鄧小強絕對願意拎一兩隻爛頭卒
換局靚啲既棋黎玩

你明唔明你頭先up咩？你話collateral damage嘛，而家又走黎話要殘廢先算，講野之前諗下自己到底想講咩先啦

你條撚樣話要學BOSTON MARATHON喎，你睇清楚自己講過啲乜先啦撚樣

政治唔係單純用武力解決到
佢武力永遠係你之上

但你武力未去到能夠戰爭
佢己經大條道理解決所有武裝分子

新疆同新疆根本無得比，你講個種特別警察，未出已經比一班外資生意佬小到你驚，你覺得一個國際金融中心可以有呢種警察存在？到時就真係多謝大陸幫手攬炒

點解你哋諗嚟諗去都係用乜乜乜武器嘅？你哋好撚好打咩？

你窮就要人陪你一齊窮？

你既智商真係好撚低。。。第一我唔係學，第二我由頭到尾都係講類似個時既武器，而唔係話要好似當時甘用。

你真係鳩得可以

講左好多次，武力差距可以通過突擊去縮細。第二，香港根本無一個單一組織可以比佢地捉，呢7個月黎香港人都係跟隨信念而唔係組織，甘又點會捉得曬？

果幾千條屍 外資驚成點。

潛在被失蹤人口 我都未見到外資打算點 有冇金融人？

零售公司就多謝緊popo 既行動做唔到咩生意

呢個就顯注既

Mon po 狗甘得閒

第二我由頭到尾都係講類似個時既武器，而唔係話要好似當時甘用。

咩叫類似果時嘅武器？即係可以造成永久傷殘嘅武器啦

對咩人都唔可以用呢啲嘢啦，就算係打仗，用呢啲武器都要上戰爭法庭啦，因為心術不正嘅人先會用，一係用致命武器，搞到人半生半死何必呢！

就咁睇，你好憎差佬，咁你好有可能比佢哋打過一鑊金嘅，條氣唔順。
可參考以下圖片

認同。好似琴日係sogo個到拉左幾十人咁 個40幾人一齊反抗唔會輸。老實講其實班狗仲驚過你 你睇新聞見到佢哋驚驚青青攞唒胡椒噴霧同警棍咁嚇你 你40幾條友一齊衝過去 佢驚過你

點解你覺得人哋捉你唔到？

講到做唔到生意係邊個嘅責任，可以話黃絲黑衣人累又得、差佬累又得、生意人本身嘅生意手法累又得、產品本身唔好累又得、服務態度唔好累又得、無咗大陸客源累又得，N咁多個因素

已經好多外資減少投行左請人，DBS星加坡離岸戶口多左好多人申請，如果你話金融無影響即係代表你唔識做金融既人

咪理佢啦 條白痴仔 依家痴線到屈鳩人係狗 擺明俾狗打到癲撚咗

槍一攞 唔需要開 40個人即刻驚過班狗 即刻逆轉
莫講話攞槍 普通gear啲人都未突破心理關口唔驚 依家根本無可能大規模反打

推你條命咩，人地成個軍火庫，而家仲係出緊玩具同你玩咋，攻入去，你當blackbloc 防彈架？

推人去死你就叻，唔見你去攻？

到我地贏嗰日都未必會見到反打呢個場面

你地拎遮都係傳
藤條都無支
人地拎木棍藤條都攻入黨鐵啦

一萬精兵 木棍都無

有個十幾歲嘅ｏ靚仔喺商場二樓跳咗落去，佢可能睇完ＭＡＲＶＥＬ啲戲學咗嘢，ＩＲＯＮ ＭＡＮ喺太空跳落嚟都最後武士

美國？
未著陸你都死尻左啦⋯⋯

藤條都無支
有你都唔敢沖試去fing

ＨＯＷ ＆ ＷＨＥＮ？

你班撚樣講支爆都好似講成廿年啦。

得閒無野做就去睇下歷史
工具係俾活人用
革命就係要流血
從來無相對武力
有的是必死決心

咁你已經講到

已經應驗左外資係有撤離動靜 .
已經攬炒緊

咁就唔存在外資會小柒政府呢個情況

咁中共仲需要有乜顧慮去凌虐香港人？

國際金融中心 已經係過左去

政府埋枱同市民傾未？

我有中共大台，睇怕發展趨勢係鐵碗政策

攻都無理由只得魔法師

守都再有遠程同盾

明明日撚日打機
咁多兵種點解唔發展

反正你企定定都係十年

你回錯？
我係唔支持武裝革命架喎

掩體係工具
工具可以造
勇氣係武器
但勇氣唔係人人有

反正十年 你有無勇氣

你有高空住宅
勇氣就....

我唔覺得宜家陣地戰死守爛守同大家去死有咩分別
成日話200萬做乜都成功
問題係大家都咬底
仲有班左膠諗住愛與和平感化班差佬
有一大班人未進化

［推］買六合彩姐係課金俾政苦

工具理性喎，咁我都可以當黑衣人係工具、爛頭卒、ＣＯＮＤＯＭ

突襲的確可以減少差距
但我見而家大多數人都有守既傾向
突襲即散，亦要出其不意

雖然我地跟信念而革命
但人數有限，勇武有限
絕對要小心行事

咁你都無理由斬咗自己隻手，然後用自己隻斷手同人講數架！？

點解諗嚟諗去都係呢啲？打ＢＡＴＴＬＥＦＩＥＬＤ打上腦？

大佬吖，有民主之後咪又係想安居樂業，咁香港人本身都已經安居樂業架啦，除咗驚中共之外。

洗咩武器
你空手衝狗屋比警犬開槍屠殺話唔定第二日美國成支戰斧落黎
一樣死咁多人又可以保住國際支持更加可以攬炒你話掂唔掂
講到尾咪又喺怕死

幾時上大山鍊轉？

共產黨班仆街未死，我哋要乜冇乜。
共產黨亡黨，我哋大把嘢可以得到，唔使乞:

民主重組香港三權(當然要分立)，
1) 全面真普選，
2) 重整法院，換走晒啲紅官，
3) 律政司要改民選(學美國)

攪掂上面，即刻可以開工:
1) 到時可以要求所有涉及呢場抗爭嘅案件因之前法治崩壞，所有拘捕，立案以至判決冇効化，所有人當天釋放，取消所有案底。
2) 立例追溯取消暴動定性，同呢場抗爭相關嘅行爲，如果不含私人利益/仇恨，一律不得追究。
3) 獨立調查警察同官員。

獨唔獨立到時睇情況+民意。上面嘅做咗先。共產黨亡黨後要獨立先做到上述嘅就先獨立。餠仔點分我冇所謂，唔好而家先爭搞到分化。

咪臭閪，咩戰斧地獄火乜柒都有啦

等無格仔車先啦

有冇諗過集體申請做懲教

聽落又有啲正確
如果攬炒好成功
真係無晒外資黎香港
甚至切晒啲脂去其他國家
香港真係得返個殻

我地估係中共死先
如果佢唔死，好大機會我地死

認同

同時會諗 要令狗驚 始終一定要揀佢地唔係成tean人唔係上哂gear唔係當緊更有炮時
仲有唔係忘記狗屋企人

咁我哋要點做先可以收返中共對香港嘅管治權？中共已經擺咗好多人馬嚟香港落釘囉喎，佢用咗廿幾年嘅時間咁做

犧牲 <>Suicide!! <> die in ignorance ( eg. putting finger into A/C socket)

就咁睇，中共都算成功咗。本來啲憤青係針對中共，會慢慢變成針對差佬

中共既人其實都係錢最大

如果黃絲滲透左共產黨，我真係頭痕
黃絲唔為錢，都唔知點買通

黃絲冇可能埋沒良心做支共

支共係做盡傷天害理之事先上到位

咁中共入面本身都有開明派嘅，同埋習大大嘅仇家又會做嘢。

參考布爾什維克，中共倒台後都會用返舊有技術官僚，即係中共只係換個牌頭，由好極權國家變成一個無咁極權嘅國家，同埋推行民主初期都會有機會有台灣嘅黑金，又或者會諸侯割據、一方稱雄分裂局面，基本上咩情境都會有機會發生，什至有啲情境係無歷史先例可援引。

你點解釋學民思潮有穿櫃桶底事件？

Apple vs. Orange !!!

Chile - more than 16,000 unions.

"In Chile, workers have the right to form and join unions without prior authorization, and approximately 10% of the total work force is unionized."

智利人好能窮又唔講？要香港學智利捱窮呀？

The previous post say "話罷就罷" , and make it sound like very easy in Chile.

I tried to point out one structural differences between HK and Chile labor/workers which made it hard to compare.

拉晒香港人坐爆監獄

認真答
而家唯一可以諗到既就係首先要宣傳，
令大眾接受獨立係選項既思想，打破心理關口先。
跟住既行動就係減少各界對紅色資本既依賴，
並加強本地自給自足既能力 (例如海水淡化、農業、天然氣等等，呢d都係本民前、青政既政綱)
當香港冇咁需要中國，而中國一直咁需要香港時，就有多好多bargin 既空間。

We have our own way

面對不公不義 殺人極權
反抗本無罪 何來特赦

點解要用越戰去比？五十年代嘅越南同現今嘅香港有可比性咩？

如果我食子彈可以令大家真係反抗
我願意

中共唔存在仲邊會有對香港嘅管治權？到時龍頭無咗，上面又窮又殘，啲釘都廢晒啦(佢哋都係睇錢辦事)。到時再搶返個權就容易好多。而家佢哋有錢有兵有火力，硬碰只係情緒宣泄。

認真答，點解係宣傳？因為學生嘅能力只能做到鳩UP、PRINT下嘢

點解？你本身無乜前途可言咩？你屋企人呢？朋友呢？伴侶呢？

支那打韓戰咁
靠人海送頭?

北京、上海、深圳唔算窮喎

美國開國搞咁複雜嘅政府系統，三權分立互相拑制，就係唔相信人類本質。中共倒臺後當然唔可以畀第二個極權上位。有需要時香港應該幫手建立民主機制(或者佢哋到時笠笠亂，我哋可以考慮獨立獨善其身20年，但需要立即屯兵國防)

有冇前途見人見智 我會話過得去但唔會係咩名流 志亦不在此
要我生於不公不義屈服殺人政權
我做唔到 亦見唔到將來 即使幾有前途都好
人嘅價值本就唔係建基於此
如果輸咗 咁樣活下去 我感覺唔到我生存意義 為咗乜？
如果可以令香港人真正反抗 有何不可
如果每個人到最後都只顧自己 我自問無面目面對被捕被自殺被虐手足 將來更加無面目面對下一代面對自己
一息尚存 寧死不屈

中共倒臺後當然唔可以畀第二個極權上位

邊個唔比第二個極權上位？你老母唔比定係你唔比？

所以個plan咪就係先搞L窮中國，削弱國力先，之後再起義先至有用。啲錢唔夠分佢哋先內亂。

簡單道理

打得低共產黨到時第二個極權上位咪同對付共產黨一樣起義囉。最重要係當時國力脆弱，邊個奪權都唔夠實力。

2020年仲揸住支棍學人搞革命

都冇大台，突然講 學民思潮 都九唔搭八，咁樣確立咗你有 hidden agenda，表面討論，但實際係想游說我哋去攻擊你唔中意嘅政黨，同班陳雲同熱狗啲網軍一樣。

你知唔知咩叫唯一較可行方法？
你覺得自己拎住粒磚會打羸核彈？

你知唔知美國點解要打貿易戰當中共 係當年蘇、日 咁打？
因為對住核武國家你只能夠拖lum 佢經濟
你提出到另一個更可行方法先 質疑我啦
用腦的人？

將香港拉落無底深潭。攬炒到大家成為命運共同體唔革命唔得

呢一刻仲未係

臥底都會賣白粉
都會砍友

睇你睇唔睇得開
傷天害理既事，你唔做都有人做
比個仆街上左位只會更仆街
所以你要不擇手段上位

特赦？唔好呃細路仔啦

贏特首選舉係咪未撚訓醒,佢個框架可以俾林鄭同梁振英你選,ff上腦呀?

暗殺政府 警隊高層 邊個座上去再殺 可能有效 但係犯法野大家真係唔好做

點deal?邊個話事？

今時今日既中共軍備比當年國民黨勁幾百萬倍
當年既中共武裝力量比今時今日既所謂"勇武"勁幾百萬倍

都要二萬五千里長征去蘇區
香港人長征去港島南區？

up

香港獨立

啱啊

Skr

獨立既題前基本上係中共lum檔先會做到，目前最重要係減少對中資既依賴，同時令中國經濟收皮，最基本可以做既就係唔買中資、唔買made in China，亦要宣傳到外國，令外國人都罷買中國野。不過好有難度，一黎made in china佔據晒整個香港市場咁濟，二黎外國都冇咁大邊誘因去罷買。但我覺得香港本土既人起碼要做咗先，仲食m記個啲撚屌真係唔知發生咩事...

香港人連行去機場都覺得遠
三國時代, 曹操帶兵南下由洛揚行到荊州。

exactly
未入到去就死左
睇漫畫睇得多以為好容易？

唔中共倒台點光復香港？咁多個月都唔明中共係不可能讓步咩？佢讓咗比香港，咁班大陸人就識反抗架喇，佢點可能讓啊？

D

成個軍火庫都係佢到

梗係易

博拉咩？

知唔知點解要破壞立法會
唔係為破而破架
立法會本應係一班獲民意授權既人代表市民監察呢個政權政府
但當佢已經無任何作用
等於法治 議會已經蕩然無存
所以7月1號 點解梁繼平會咁講
你明唔明架 個個係一個進程
理大中大之役都傷咗拉咗好多手足
咁係咪代表個兩役無意義呢？
唔係咁睇架
每一役每一仗都有佢既意義

罷工都係晒氣，法國罷咗半個月

建設好黃色經濟圈威力仲大，你有冇見過黨媒屌你罷工？

成日講到衝就得
掟個閃光彈/震撼彈已經收曬皮啦
後排唔通踩自己友上咩

咁佢真槍殺人 暗殺虐殺 美國又做左d咩？

但就等人民反抗 再割人民𥱊呀？

老實講 而家贏既機會係零
冇晒勇武 冇晒士氣

要有組織 以暗殺方式 殺狗儲裝備

駐港解放軍都未出，勇武不切實際
無可能百萬人一齊勇，一千人都無啦
而且代價太大
一被捉 留案底 被告 坐監
一世

要贏只可等共產黨 滅亡，換雜種

真係打就麻包袋啦
仲玩正面 陣地戰

no 英 la

No Sir
Sorry Sir

2

最佳防守就是進攻

人地都開實彈啦 好似賽德克·巴萊咁死都要打滅族先滿意?

四. 翻台灣。。。。。

當經濟差到仆街，大量失業人口就會上街，到時破產，負資產，冇錢去旅行，對社會冇希望既人無野輸，就會全民上街勇武，不論藍黃！

所以你想見既情況要全民變窮就會發生。

誇左就會回應

好天真。100換10係要有對等武力攻城戰先有可能。

而家對家一支ak47可以搞掂你，1000換到1都偷笑

英女王: 要返香港？影響我瀨習大大個春袋，不了

仲有著草過台灣

次次睇live都有鬼佬問點解唔直接同carrie lam示威
睇鄭苦樺就知
唔搞到佢地自身都唔會驚

首先要係18區成立自治隊，取代黑警角色

藍勇武咪就係斬柒黃囉

香港點同大陸打貿易戰你話我知點拖啦，分析下

生草藥，up 得就 up 。

如果當日試下圍魏救趙
雖然歷史冇如果......

到時藍絲會係爆鋪搶野，襯火打劫既人。

依家玩到每逢星期六、日兩個時空。

抗爭嘅抗爭，班港猪係安全時空食飯消費，銅鑼灣嗰啲地方佢哋仲叻，你三點開波，佢哋有嘢要買一早攪掂先

你話黃絲無可能係仆街嚟架嘛，學民唔係黃絲嚟嘅咩！？穿櫃桶底唔係一個仆街行為咩？

我係話你硬轉話題，然後無中生有咁屈啲立場俾人。呢啲係五毛招數。你係唔係五毛唔緊要，做咗呢啲行爲我都會將你當五毛辦。憑你嘅應答方式，已經足夠資料俾其他網友拆穿你。

你話過黃絲係聖人嚟架嘛、唔會做啲傷天害理嘅嘢，跟住我叫你解釋學民穿櫃桶底事件，跟住你講啲九唔搭八嘅嘢。

真正少數既係黑警, 被化整為零既係300萬和勇
如果被捕既7000幾人同一時間地點做同一樣野
政府已經倒台, 老解又出唔到既情況下
李克強已經親身落黎同300萬人談判

2020年咁你仲遊行?
同14年有咩分別呀
同97前有咩分別呀

政府唔會讓
因為政府都無左
夠膽咪出老解
出老解就輪到美帝第7艦隊出手
美帝出手, 支共正式end game

果種圍城真係圍城
只係大量人外圍行行企企

大量巴士, 泥頭車圍住每區出生點, 跟住大量魔法守住
斷水斷糧, 唔通ar15可以射穿泥頭車?
要知道剩係九巴都有4000部車
我諗美軍都要出f35 先搞得掂

仲幻想美帝出兵，醒少少啦同你有親咩
取消關係法同叫自己國民走咋

已成condom

係啊
所以算啦 咩孩子不要催淚彈
老實講係你門前tg放題
香港人都係硬食無聲出
繼續返學返工無事發生過咁

烏克蘭去到後期真係內戰咁款
韓國 台灣人地當年面對既係軍隊
我地只係面對警察

人海戰術係熱兵器時間係行唔通架，到時直接步槍掃射，多多人都唔夠
一定唔撚割藏槍手足

孫中山當年辛亥革命
其實都只不過係幾百人攻佔左一個地方政府
之後就引爆全國所有地區起義

打仗唔一定玩人海
有武器轉打暗殺遊擊都可以
重點係要武裝起義

人地最起碼都有枝槍係手，你有冇呀柒頭

3. if you can't beat them, join them

睇你班人諸多藉口，無勇氣，無覺悟，怕死咪認

你問我，我認自己怕死，三餐溫飽點解搵條命博？真小人好過偽君子

成日話武力不對等，邊場民主革命係武力相等？
係香港資訊流通，人人都做到記者，仲可以同全球聯繫，比着以前真係死左無人知。

講到底香港人三餐溫飽，有瓦遮頭，可以去旅行，邊個會同你搵命博？

當年越戰最出名故事，當時美國去到村莊見到阿婆，諗住阿婆笑笑口無咩野，點知阿婆行近美軍用刀刺殺。

阿婆夠無槍，論裝備論體能美軍唔會輸阿婆，點解阿婆做到，香港人做唔到？咪覺悟問題，咪咁多藉口啦難睇死

目前黎講其實除左講之外都冇乜行動做到，勉強黎講咪籍黃色經濟圈推廣本地自給自足…
宣傳要多D外國成功先例，等人打破心理關口，畢竟而家主流就係覺得獨立好大鑊，係洪水猛獸同埋中共間諜。
獨派手足係真心架

槍唔係為仇恨而準備
而係為革命
一把槍革唔到命

根本就係長期戰

其實好多人都唔敢變勇武，成日話咩有實彈，好啦，咁要令政府跪嘅仲有一個和理非到極致，就係全民3罷，喺屋企尻坐夠安全啦掛，不過人地民族夠團結，我地又有藍絲港豬，有錢嘅又唔會陪你癲，黃嘅又唔肯，點贏，利申非失敗撚，會堅持落去

你有能力就做，無人阻你，唔好得個講字。你講獨定港獨？有咩實際行動？

咪搞笑啦，當年越戰靠阿婆刺殺贏架？當年又有全民刺客？
拎一單半單出黎打曬飛機根本一樣都係少數例子
拎起支槍容易啲定做自殺式刺殺容易啲呀
大家都係廢柴做唔到刺客，但如果有支槍俾你你會唔會對狗開？我諗大部分冇膽做刺客嘅人都有膽做囉

推下

幾架大貨車衝埋去好過手足擋子彈

唔去北京做烈士？你控制到中南海香港咪可以獨立囉

我知你講緊gta嘅手足

大家快ｄ去簽
2020年雙普選聯署：

咁就只有自治可以做

難度在於點集結一班有志仲要有勇之士一齊行動？